有無人同我一樣錯過咗一段可能一世都唔會再遇返嘅感情

唔係綠帽

講黎聽下？

可能

其實我個故事過咗好耐⋯都有大半年

留名

？

甜故

我原本以為我對初戀係我一生遺憾（用左5年時間放低），直到遇到宜家個目標（就係第五年）。跟住追宜家目標，點知陰差陽錯又比佢拒絕左，之後先知原來佢之前有一段時間中意我，但我果陣連wts/ig都已讀不回佢我宜家仲好中意佢，但feel到已經無機會，我move on緊

所以，唔好以為一世再遇唔到你中意o既人努力做好當下，盡力做好，去馬一次

初戀依樣嘢真係取代唔到

只要有真心投入，每一段緣份都獨特。